荷里活男星Joseph Gordon-Levitt邀請港人讀出詩句，形容港人為"Freedom Fighters"！！！

詩句内文link:

節錄：

Hong Kong, weeping tears of rain

Bringing together people in the streets

Freedom fighters

With faces of pain

And voices that will be heard

有機會幫到Trump, 推

推

佢撐侵？

Up

push

好撚型 Don Jon好正

好撚中意佢拍嘅戲, 好似全盛時期既Jude Law

JGL 好鍾意睇佢

推

題外話，freedom fighter 呢個名真係好怪
Fire fighter -> fight fire
Crime fighter -> fight crime
咁freedom fighter -> fight 咩

佢反侵
但唔好屌票
好失禮

多數拜啦

inception

fight for freedom

500 days of summer個男主角

搵得香港人應該想聽香港式口音

男神

我明啦 只係覺得咁諗好笑姐（jk dont take it too serious)

推推推國際戰線

Push

On9
The walk

fight 呢個字係形容conflict 之中既矛盾，可以贏輸
可以受傷 可以得到/失去
fight 既定位係underdog，即係雞蛋高牆
火場既危險性、罪犯/犯罪既多樣性同數量
freedom fighter係形容當自由受到侵蝕時企出黎行動既人

勁鍾意佢

我明啦真係講笑炸

第一次聽係啲鬼佬stand up comedy 既punch 黎
大家唔好咁認真覆不過都多謝巴打肯花時間打

不過有人推下post 都係好事

Robin

Summer !

型

詩句全文：

"Hong Kong Never Sleeps"

Hong Kong, she never sleeps

A beauty in the orient

A smiling dragon that breathes

She is fire on water

A city of spirited souls and passing ships

Hong Kong, a world of its own

Where we write our own history

Upon pathways unknown,

But never alone

We forever stand as one

Hong Kong, weeping tears of rain

Bringing together people in the streets

Freedom fighters

With faces of pain

And voices that will be heard

Hong Kong, a home to us all

With layers of landscapes, harbors and hills

Between blue skies and blue seas

On clear days

You can see forever

Hong Kong, our sacred city

Walking and talking through avenues

So full of life

The place we settle in to sleep

And fill with dreams in the night

形容到香港咁美好
其實極多醜陋既一面

有咩用？都輸鳩左

不愧一直都係男神

有冇人問下佢點解咁有勇氣，怕唔怕因為幫香港出聲而俾人封殺?

Brick 男主角

summer正臭雞嚟㗎

其實係主角大唔透

share 埋佢個fb link嘛 等大家推下

要人

諗起滑鼠娘娘把聲應該可以去投稿~

推 撐警片《時代》副導係前勝和坐館兒子 導演劉國昌無奈被加名：控制不到 - 分享自 LIHKG 討論區

望下班武肺恐懼撚啦 freedom fighter喎 個個支持極權啲限權措施 批鬥人唔戴口罩

好地道

Haiya

pushpush

謝推，blocked

佢ig有撐blm

好靚 讀到喊咗

不愧為男神
由500 days of summer 就開始留意佢

佢要錄音定係片？

錄音就得

佢真係靚仔到連我係男仔都j佢

留名

In Konglish

傻閪 駁唔到淨係識blocked

已經有45位手足錄咗音啦

佢咁黃

可惜好假的肥仔係藍

你咁講點寫詩
不過我覺得首野好似
太少tangible嘅字太多虛詞
感覺唔夠真實強烈
利申 9up

睇到眼濕濕荷里活清泉

Hong Kong, a world of its own

男神竟然會咁做
冇鍾意錯人

好人一生平安

Levitt BB

500 days of summer

林鄭：唔洗戴
香港人：戴
你：香港人支持極權

以後套戲，有佢份中國又ban

Pish

靚仔童星

站在道德高地姐

咩地方都有醜陋一面
人哋稱讚香港人好嘅一面
唔明點解有香港人覺得「你讚錯我哋喇，我哋好垃圾架」
唔明為乜咁諗
香港人係咪要自卑到咁
自卑到連接受稱讚都唔容許
可能有啲香港人慣咗社會風氣係互相批評踐踏
大家都唔會真心讚人
但係咪要去到連自己都要踐踏埋？

好型

咪撚理條踩港撚啦

Marvel9 入曬地洞

拍得DC既演員 個人都正氣啲

羅賓

Hong Kong, weeping tears of rain

Bringing together people in the streets

Freedom fighters

With faces of pain

And voices that will be heard

DC

Pushhh

DC真係好多演員出聲撐
連嚮廣州出世嘅美藉女演員都撐
好神奇

得罪講句 DC屌打Disney Marvel

美籍女演員係邊個？

Uncle Roger

屌讀到哭𠹌左

心跳500天
第一套睇佢既戲
好主角好正
JGL好慘

april 芳家 痴撚線公司

拍斯諾登個位明星？ 香港見過佢

班左膠點睇？

Tom

，

Hong Kong,our sacred city

有生之年終於睇到Marvel vs DC之戰

I love the smiths

又係JGL

好想寫落去：”Hong Kong,a Land of the Brave

and we are Braaaaaaave!!!!!!!!!!!”(bgm 出場）

果然係男神

Angela Zhou
嚮美劇Supergirl演過反派

fight for freedom 囉

Stand with Hong Kong

諗起呢位手足

竟然冇人記得佢套 Snowden

林鄭真係話唔洗戴 咁佢又推強制口罩令？

呢首詩出得好合時
可以擋一擋踩港撚帶嘅風向

佢netflix套新戲都好好睇

名？

芝加哥七人案：驚世審判

HIYAH

推！
多謝Joseph！

twitter唔見佢post既?

我都係

唔知佢而家點呢？

林鄭實施要求全民戴口罩係幾時？
連登是但搵個post都早過林鄭啦

唔該依家真係同我開始全民口罩

再講而家蒙面法仲實施緊 咁你想點 戴定唔戴先唔係支持極權限權

scarlett

咁一句講晒 佢而家係咪強制全世界戴口罩？
講以前冇用架喎 你不如講條柒婆競選果陣話會聽民意 民意唔掂唔係就落台？

似慢必

講以前無用 我地戴先到林鄭要求戴口罩但同時又實際緊禁蒙面法 咁到底係咪支持極權限權好亂呀 點解又會講到去全世界
你不如剩係答我到底戴定唔戴先唔係支持極權限權啦

噉點解fire fighter係fight fire而唔係fight for fire?

套野睇左n次 真心覺得佢地兩個真係好襯

JGL J圖, 堅係charm

人地投biden喎

左膠

咁又點？

暫時出名嘅係咪得
Sharon stone
Joseph Gordon levitt
Sacha baron Cohen
Will poulter

隊長碌鳩已經show咗岀黎

Summer

Guard my pussy

Jeffrey Wright
Conan O’Brien

I can do this all day

George Carlin

Hong Kong, weeping tears of rain

Bringing together people in the streets

Freedom fighters

With faces of pain

And voices that will be heard

係咪有參考過願榮光歸香港

鬼佬著恤衫褶起隻袖特別型
殭屍仔 Tenet 仲要加件防彈衣

condom fighters就有